{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016030",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "콩방앗간"
    },
    "text": "江原特別自治道 江陵市注文津邑学校ダムキル32-8にあるトッケビ市場にあるユニークな朝鮮st.ブランチカフェです。 このカフェは香ばしい豆をテーマにしたニュートロな感性が楽しめる場所です。 毎朝シェフが店内で直接豆をゆでて挽いて豆乳を作ります。 ここのカフェは、ポクサコッサロン別館の2階に位置しております。 牛乳にドーナツを入れて食べた昔の味が感じられます。 ありふれたコーヒーやデザートとは違う味が楽しめる豆水ドーナツ、水飴豆のドーナツ、手作り豆ミルクなどのメニューが注文できます。 また、注文津の美しいオーシャンビューを鑑賞しながら楽しむことができます。 このカフェはテレビ番組の生放送、今夜出演したレストランとして知られています。 カフェの営業時間は毎日12:00から20:00までで、様々なメニューも提供しています。 豆水ドーナツは12,000ウォン、チョチョン豆ドーナツ4個は10,000ウォン、きな粉ラテは7,000ウォン、コールドブリューは5,000ウォン、黒ごま雪花かき氷は13,000ウォン、きな粉餅雪玉かき氷は13,000ウォン、オリジナルシッケは5,500ウォンで注文できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェは江原特別自治道 江陵市注文津邑学校ダムキル32-8にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのテーマは何ですか？",
            "answer": "このカフェは香ばしい豆をテーマにしています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで注文できるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、豆水ドーナツ、水飴豆のドーナツ、手作り豆ミルクなど様々なメニューが注文できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は毎日12:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "このカフェでは注文津の美しいオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このカフェはテレビ番組の生放送、今夜出演したレストランとして知られています。"
        },
        {
            "question": "豆水ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "豆水ドーナツは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョチョン豆ドーナツ4個の値段はいくらですか？",
            "answer": "チョチョン豆ドーナツ4個は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉ラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごま雪花かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごま雪花かき氷は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅雪玉かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅雪玉かき氷は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルシッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルシッケは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 447
    }
}